2010 上水清河兩車狗落地 一隊綠狗入邨

講多少少？
陣間翻清河

未知咩事

又多一車

街坊

未聽到街坊屌鬼 可能上左樓

黎左多架細車 又走左

走左架 又返轉頭

四車狗

有手足俾狗咬

點解????

唔知

問題係好地地點解會入去

落街傾計比人聽到夢境?

球場好多green object

籃球場大量綠曱甴搜手足身
睇落至少廿個人

有個藍衫手足扣住雙手 睇衣著似打緊波

好地地點解要咬人? 另外圍觀手足請小心 搵人放哨

做乜撚野啊

唔知 但係班狗咬人已經唔洗理由

突然多咗一班狗入黎

好撚多狗 手足要小心

唔好比佢地亂咬人

手足有事記得由後門入啊
好多看更都係廢老藍絲來 係街坊就自己拑密碼入

手足 要小心

狗車已經去左停車場果面 準備行車路入去